屌你老母西TVB 星期日晚播你老母西李克勤

又老套又機械

終於完 都要屌你老母